話華拉尼係世一中堅班人 出黎講兩句先啦

佢勁係勁 但講到佢係世一中堅
球證足協今次幫少左 世一中堅就唔得

一個佢，一個卻奧斯，兩個無論柒幾多次都係照樣畀人吹奏話勁